屯門元朗有無夜歸既後生需要一齊返屋企

估唔到黃子華既一蚊雞保鑣成真，不過今次係黑社會唔係屯門色魔
屯門元朗有無夜歸既後生需要一齊返屋企?

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有二萬三千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

0’22 開始，香港人醒未？